係咪我隻眼出咗問題？

屌你老母個阿婆隻手穿撚過左部手機

成張圖都係幻覺黎,唔會存在現實中,唔洗咁驚

樓主入左結界影

香港警察感動全球60億人💙

真係穿過左 唔係你問題

唔知咩係手機， 淨係識電話

睇咗好耐先發現上面黑色部分係地下啲膠嚟